he locked arms with me first

Diu nei no chinese

“What happened to Salah is sad, you never want to see that happen but with that being said I have no guilt, he locked arms with me first and after that there was nothing I can do. People complaining about it have never kicked a ball in their life”